領展房地產投資信託基金 93.15 HKD −0.100 (0.11%)

唔通真係咁穩如泰山

避臉, 你睇下3號仔

95 啦

96 了

呢隻真係痴線

倒升

之前有6手,好彩仲有2手渣住

呢隻最抵追

就嚟year high

散水未

冇人用嫁啦